[戒賭] 分析騰訊 700 討論

睇圖就見到今日掂到支持位置。聽日似乎幾關鍵。

一直跌破可以落埋去補360個裂口。但反彈就可上返420個通道頂。

外圍︰納指上日大陰燭，勢淡，主因係科技股唔太受惠稅改而回調，同時抽水去其他受惠股。

不過我都唔明點解咁會拖累中國D科技股，最多都係心理因素。

純粹討論。絕不鼓勵妄動。

淨係知主要外資券商狂沽
擺明造市殺牛姐

岩岩殺完牛 聽日實大力沽啦

升又係券商為左殺熊

跌又係券商為左殺牛

咁不如唔好買啦

戒賭聖人mode

對沖機制再引發多次下跌可能有道理。不過要睇D牛有幾重貨。

有無巴打研究過。

聽日點都試埋370啲牛牛先啦

唔好咁貪，低開殺完370好調頭反彈啦
希望係咁啦

咁易捉路唔會有窮人啦

技術帖留名

未到掛sosad，明明間公司仲係好OK

不過如果呢期黎個負面消息應該會大跌

間公司係中國龍頭
但D泡沫積得遠遠多過公司個價值

牛三咁耐
熊黎都正常
之前已經出現過好多牛三就完嘅跡象
例如個個覺得700只升不跌
阿豬阿狗無啦啦學人買股票抽新股
甚至有人傻到話牛三剛開始
熊黎時
跌到最甘就係牛市升得最急個堆股
特別係中資股

匯豐都可以跌到3x蚊依家7x蚊
如真正到股災低位時
700跌到2xx蚊唔奇
但就未必會一直返唔到身
可能N年後又升番3xx蚊
呢D只係股市正常週期嘅變化
但香港人習慣短炒
N年一次週期大調整有時太樂觀無視忽略左

大把人吹緊係牛二調整將會有終極一升 痴線的

納指彈返起。有機回氣

聽日會點

跌

你去夜場溝女開左張台飲完茶罐完水會唔會咁易比條女走先

同樣道理, 你覺得輪商去到呢個位會咁易放生你班牛證老散 ?

700升唔會係因為要殺熊
研究下QQ牛熊分佈咪知點解要殺牛

好心D人望下張牛熊分佈啦

唉無所謂啦

己跌穿，下望360

上番405，聽日點睇

收手啦
玩動物輸死人呀

股神